有冇人打算回流返溫哥華？

想搞個回流資訊區分享置業,樓按,升學 and 物業管理？

有興趣join TG :